外交部趙立堅被曝點讚同志色情網站

中國外交部「戰狼」發言人趙立堅，去年2月26日上任第二天被抓包推特上關注日本前AV女優蒼井空帳號，甚至還在情色女星的發文下方留下露骨字句。如今他的推特帳號又被曝光關注了同志色情帳號，引發熱議。

2月11日，趙立堅官方認證的推特帳號@zlj517關注了一個名為「qornograficx」的同志色情帳號，被眼尖的外國YouTuber發現，並上傳影片加以諷刺。

這位YouTuber是化名SerpentZA的斯特澤爾（Winston Frederick Sterzel），他曾在中國廣東省深圳生活了14年，經營的「ADVChina」頻道時常探討中國敏感話題引發關注。

SerpentZA在影片中說：「我找到了什麼呢，這個同性戀色情推特帳號的關注者中有戰狼外交官趙立堅，的確有。這太好笑了，這不是捏造，我們現場直播看到的。是的，如果我重新加載界面，上面顯示被趙立堅關注，你點開之後，這就是他，帶有推特藍色認證標籤的，這絕對是他。他就是那個談論澳洲軍人殺害阿富汗兒童的虛假照片的人。是的，他真的是一個品質低下的人，我們應該說他是一個頂級的戰狼外交官。」

這段影片在海外瘋傳，截至目前，中國官方及趙立堅本人還未就此事作出解釋。

一位網友在評論這起事件時說，我覺得趙立堅這個戰狼外交官，他好像沒有吸取（前）中國駐英國大使劉曉明的教訓。

劉曉明去年9月間被網友發現對推特上一則「絲襪足交」的色情推文按讚，引發網友甚至國外政界人物大肆嘲弄。

似係bi
全部都要

中蟈性交部

支共嘛

趙立堅同志

獨特口味

邊個咁大整蠱

趙公公

天地有正氣

佢個樣似GAY

咁撚猴擒

趙立堅同志

可見支共嘅官場係嘅咁淫亂

建議佢學教宗咁搵twitter老世問點解啦

佢今次一定只係想証明上次真係畀人 hack

立立： 發生咩事呀？邊個咁大整蠱？